買左新地樂應該放係雪櫃上格定下格

冇人識答?

1

2

3

4

5

6

8

9

10

擺落你老母個閪到啦

呢條問題好哲學 發人深省

雪糕放上格 可樂放下格